現在係圍點打援，唯一方法係同一時間同一地點，內外突破

現在係對家的方法係圍點打援，唯一方法係同一時間同一地點，內外突破

推